香港有連環 殺手

請大家小心

防暴？